公司嘅媽媽級同事

你知我夢遊每次都好擔心我 仲叫我有咩唔開心就唔好屈住可以同你傾
琴日翻到公司 你一見到我就衝埋黎攬我
話好驚我俾人拉左 見到我無事就好
睇到連登啲人話發夢食到彈會肚痾唔舒服
你就跑黎關心我
隔左陣 我去完廁所出到黎見你專燈買左寶礦力俾我飲
適逢老母係深藍 覺得我俾人打死都唔抵可憐
媽媽級同事嘅關心就顯得更加温暖 如果我媽都好似你咁就好
我知你有睇連登 希望你睇到呢個post 好多謝你啊

附上寶礦力圖

黃絲又好光復派又好都係手望相助展現良知